突發 緊急 文宣戰線 俾外國知係咪好難

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉